---
title: Undangan ASEAN BLOGGERUndangan ASEAN BLOGGER
date: 2012-06-16
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-13_Oktober_2012_ASEAN_Blogger.jpg](/uploads/200px-13_Oktober_2012_ASEAN_Blogger.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Undangan ASEAN BLOGGER

**Lokasi** : Kementrian Luar Negrei Republik Indonesia

**Alamat** : Jl. Sisimangaraja No. 73 Jakarta Selatan

**Jam** : 14:00 - 19:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Trias Nuhidayat
* Triyo
* Muhammad Ikhwan Tariqa
* Muhammad Irfan Priadi
* Thenatung
* Nahrawi

**Ringkasan** : 
* Undangan Dari ASEAN Blooger Memebahas tentang pengaruh Blog pada budaya indonesia
* Memperkenalkan Kartunet Kepada para komunitas ASEAN BLOGGER dan Kementrian Luar Negeri
